根本舊時個套儒家思想一直冇變過

成日講以前安排婚姻幾咁守舊
支那幾千年思想幾咁垃撚圾
醒下啦 你地咪又係一樣

香港人骨子裏仲講儒家個套
女揀男就係睇錢 男揀女就睇佢聽唔聽話
你唸番其實同以前有咩分別
以前嫁女冇非睇親家身家 幫屋企搵銀
娶妻就想佢做全家最低級個個 睇你老母面色

你同香港人講咩兩公婆同娘家一齊住
男既全家一定起哂綱
問番佢 點解得你有得日日見屋企人
你老婆又冇 佢又口啞啞答咩跟傳統
例子太多 不能盡錄
doublestandard既情況已經常態

如果你仲係保持純愛 又男女平等
真是祝福你地

唔係個個都咁諗